# Версии #


### v1 ###

* Внешний вид и базовая функциональность
* Код какой получиться


### v2 ###

* Сменить код на MVC


### v3 ###

* Добавить маркетингового функционала (инфа о клиенте, о странице и т.п.)
* Сменить верстку на респонсив

### v4 ###

* Переписать на jQuery

### v5 ###

* Переписать на OOP

### v6 ###

* Переписать на одно-файловую сборку: grunt, stulys, js Templates